方便黎講 渣打定恆生好

恆生
渣打

推

上海商業啦屌你 台資

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

台資不了

推2

推3

匯豐出糧戶口+花旗戶口投資儲蓄

out of topic wo 清

推5

渣打啦，匯豐跪左了

渣打直情跪到撐政府

匯豐起碼仲冇咁直接講

琴日去cut左渣打

EBANKING, 分行, ATM, 電話APPS
恆生最好
利申, 有HSBC, HANGSENG, 渣打, BOCHK
BOC個EBANKING 同APPS 出奇地好

2間我都有, 2間都ok方便呀